{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Nili-Lotan/GM0022053074642/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Casablanca Panpts - Black"
    },
    "text": "- ブランド : Nili Lotan メーカー : Tribeca Design Studio / Nili Lo - 商品番号 : FW22 / QW2521NT15 - Nili Lotanの女性用Casablanca Panptsです。 - こちらはNILI LOTANのシグネチャーパンツであるカサブランカのJET BLACKカラーバージョンです。 - クロップした丈と余裕のあるシルエットのリラックスフィットを持っています。 - ウエスト部分は全体的にバンディング処理され、快適な着心地を提供します。 - ウエスト部分にはドローストリングがあり、サイズを調整できます。 - アイテムの多様な活用度のために、イージーなワンマイルウェアとしても使用できます。 - 表地は綿97%、ポリウレタン3%で製作されています。 - 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。 - 漂白剤や長時間水に浸さないように注意する必要があります。 - ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。 - 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 - 機械乾燥よりは自然乾燥の方が製品に良いです。 - 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "Nili Lotan（ニリ・ロータン）です。"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "Tribeca Design Studio（トライベッカ・デザイン・スタジオ）／Nili Lotan（ニリ・ロータン）です。"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / QW2521NT15です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "カサブランカのJET BLACKカラーバージョンで、クロップした丈と余裕のあるシルエットのリラックスフィットを持っています。"
        },
        {
            "question": "ウエスト部分はどのような処理がされていますか？",
            "answer": "ウエスト部分は全体的にバンディング処理されており、快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "ウエスト部分は調整できますか？",
            "answer": "はい、ウエスト部分にはドローストリングがあり、サイズを調整できます。"
        },
        {
            "question": "どのような活用度がありますか？",
            "answer": "イージーなワンマイルウェアとしても使用できます。"
        },
        {
            "question": "表地は何でできていますか？",
            "answer": "表地は綿97%、ポリウレタン3%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時に生地が損傷することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "色移りや変色のリスクはありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "乾燥方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "機械乾燥よりは自然乾燥の方が製品に良いです。"
        },
        {
            "question": "摩擦による問題はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 445
    }
}